6060 買唔買得過？

香港政府係個虛擬銀行牌俾佢喎應該唔係鬼野喎

過唔到30蚊

炒起上嚟去返100都得

香港政府冇理由會批個牌比鬼公司掛
成個形象唔同晒啦啵
估值即時提升啦我覺得

上返ipo價無問題

留名

一齊推高佢

比個30我

消息都出曬啦

好消息盡出，睇跌

妖股 今日抽高比人走蟹貨 接貨正傻仔

許氏金融莊家股